點解吉野家外賣要+$1，無人屌下？

偽環保偽到不知所謂
畀$1派成堆膠
而且係每個餐計

外賣唔應該加錢
個客拎走食
鋪頭同時可以接多枱堂食嘅客
唔影響座位數目兼且洗少幾隻碗
賺到嘅 已經抵消外賣膠兜條數

加一蚊同直接取消飲管比 加一蚊影響細啲

做人唔應該揀屎食
屎就屎
屎應該no

而且吉野家都係零飲管

狗糧加幾多蚊都唔關我事

其實係堂食減左$1

快餐店係應該要加
佢隨時做外賣多過堂食
係啲舖仔細細坐得又唔舒服既食店先要外賣減兩蚊啲人黎買外賣走

因為吉記狗也不屌

所以我每次我買多個一個餐都分袋裝
環保丫拿，我屌你啦

之前要加$2蚊

有個盒可以拎 唔洗食到成肚氣

狗乜不屌
人點會屌

又係你
我都俾人bam撚咗半個月